Pràctiques de la tardor de 2016 de l'assignatura Introducció als Computadors (IC) del Grau en Enginyeria Informàtica (GEI) de la Facultat de Informàtica de Barcelona (FIB) de la Universitat Politècnica de Catalunya (UPC).
